連登乜事up唔到相？

手機同電腦都唔得喎

同問

召喚連尼住

連囝

巴打得？